操你妈逼，咱们中国人不是东亚病夫，不带口罩！

带口罩的都是港独黄尸暴徒！！
咱们中国人是龙的传人，区区肺炎是在怕啥？

push

nmsl

咱们中国人不戴口罩！！

对对对！无卫生意识的贱种都死光光

港独废青nmsl，咱武汉没一个带口罩的

是在怕啥呢個用法得台灣人先會咁講

好

你妈螺旋爆炸，病房K歌，灵堂酒会，丧宴烤尸，送葬摇滚，灵车漂移，坟头蹦迪，骨灰拌饭，祖坟歌会，宗庙拍片，尸块养猪，脑浆浇花，灵堂派对，葬礼庆典，骨髓煮汤，棺木开花 棺材板冲浪

火烧艾草，无病无痛。 中医救国，天经地道

病毒传人?无稽之谈。吔板蓝根，能医百病。

台湾是中国的

牛逼死了

对对对跟党走就是了

老铁牛逼

笑撚到我仆街

笑什么，你也是中国人

毛主席是我们的红太阳
跟着毛主席，百毒病不侵

你🐴死了

兄弟好样的